# Сервис уведомлений

## Суть
Уведомления о предстоящих событиях, уведомления в приложении. Возможная технология - **Webhooks**, ArcGIS Portal Directory

## Соединение
HTTP через предоставленный API.

## Хранилище данных
Нет необходимости.